到底係愛一個人所以接受佢嘅一切 定 愛一個人所以接受唔到佢嘅過去？

諗唔明

詳細d

姐係例如
對住個ex就會因為佢同其他女扑過所以嬲(?
但對住宜家呢個
就算知都唔會話唔開心
淨係嘗試自己會做好啲
利申 對宜家呢個認真好多

你同ex一齊果陣係處？

接受左先會愛/鍾意架喎

係
好撚後悔

你講既同其他人扑過係一齊緊定一齊之前

一齊前

我就係你宜家好認真嗰個

why not both
人就係咁矛盾
因為愛所以嘗試接受
亦因為愛所以有條刺
但同時要明白到現任既過去都真係過左去
如果佢而家冇做對唔住你既野
你都接受唔到既話, 當初就唔應該開始

接受到一切 因為你知道佢嘅一切但你個心仍然愛佢
接受唔到 因為即使你愛佢 你都係會因為佢而難過
人就係咁矛盾

好信現仼所以佢以前點都冇所謂
宜家都唔會點管佢
對佢冇乜佔有慾又驚好似唔緊張咁

噉你有冇同你ex 扑過

有

你自己都將你隻豬俾咗你ex咯
你仲應該介意現任有冇同人扑過咩
俾你遇着個係處，就算佢唔介意你嘅過去，我諗個男仔知你噉諗都未必接受到。

係後悔你就諗清諗楚正扑啦

我識得有啲人都係差唔多情況
佢哋唔夠愛都仲要扑，扑完又要唔開心、後悔。